唔好係Sweatym買野（伏到仆街）

個網站整到外國牌子咁，全部淘寶貨，唔好再中伏

圖?